Philips VS Braun 鬚刨

想換個鬚刨 主要想快靚正
兩個牌子邊個好

braun 屌你用左十年都唔壞
想換都冇借口

面大p
唔係就B

個充電座壞左，諗緊3系升唔升級好

想快就braun
舒服就Philips

用緊日本Izumi

BRAUN 用左好多年都唔壞, 粒電又無咩分別,勁襟用

用緊Braun嘅你地幾耐換一次刀頭？

用左8年冇換過

PANASONIC

有用清潔座洗？

唔換刀頭唔會剃淨鬚根咩？

用咗一年幾都覺得好臭 8年點頂
用緊3系日日就咁用清水洗

刀頭去邊度買

有你d油脂架，要用簡液洗